Pewdiepie 整咗首歌恭喜T-series超越咗佢

seen

係咪拍定好耐

應該係啦 一早估到會比人過

終於都比地獄鬼國過左
守到咁耐都算係咁

好似係80m左右嗰陣拍定
以為輸硬 點知捱到咁耐

無計啦，印度咁多網民。

其實如果中國開放YouTube，YouTube生態應該再重新洗牌。
（中國網民數量八億，印度網民五億）

其實如果無哩個campaign，係69m個陣已經過o左

印度佬咁都超得嬴,
雖然撐佐好撚耐

垃圾印度佬

Pewdiepie永遠都係YouTube一哥
9yearold army

Here’s one last bro fist from the number one

鬼佬笑波子

Brofist

但係其實係唔係兩邊都有用Subbot？
之前成日見到Pewds一觸及 0 Subgap 時就立即反彈

咁都冇上trending. YT真黑暗

你呢個 reply 咁撚廢既？

個人認為有，但肯定唔會係本人，係fans. 甚至對面D fans

有sub bot 又點會唔贏

首歌笑撚死，好正

好肉酸

yes

黑暗左好耐

印度有bot有幾難?

連黑客都有玩埋一份
真係咩都有可能

stupid indians

屎國

依個現象應該係因為2邊時區唔同，所以之前一直互超前
到最後一次T lead緊3萬，美國時區8am，
Pew果邊開始追，追到得番1萬差距，但之後就愈拉愈遠

算係咁啦，佢自己都講過話想快啲比佢超越

我明白你所講因為不同時區所形成的fluctuation，但早一星期我係socialblade 嘅youtube live留意到當 subgap因audit 非常接近 0時，pewds 的 1min avg sub 忽然飆升上 1000(不肯定實數，但記得數字好誇張）,當時又冇人 promote 緊 pewds。

所以我先懷疑佢Dfans用 subbot幫佢

呢d diss 好好睇

前一日睇相差100k
今日又得返20k

原來T series sd左信俾佢？

今次真係進擊的印度人

Pewds 已經又反超前

首歌幾好聽
LOOP咗好多次

返嚟啦

反超左

點呀沙田柚

咁都可以自爆

好正

WFC CHINA

點解啲傻鳩係咁捐錢比個唔關事既channel

名義上捐錢幫pewdiepie

咁佢起碼整個real-time monitor mon住個counts，都有勞既

因為首歌反超前
好感動
9 year old army

佢首歌一日就千幾萬views
印度佬條條片都得幾十萬

9 years old army留名

就算中國少幾億人都照贏啦
印度有閪錢咩 比你咁多人sub有咩用？係個到賣廣告有幾多人買得起

又幾好聽喎

April fool

出完首歌就反cup

都唔係架，T-series 每隔一陣就會有首 hit D 嘅歌 （～10m views)，幫佢地拎好多sub。

pewdiepie出完首歌就贏返 正

4月1日

Pews一出聲就過翻你啦外掛佬
Brofist

推薦大家睇哩個，有埋個Trend，同埋某時間段內嘅Average Sub。

幫助大家了解戰情

T-series又要買BOT啦

Cause we only just begun

T gay

又反cup
T series條banner

好多已經翻牆出咗嚟周圍咬

印度仲有成堆bots刷views

Don’t make stupid people famous

笑撚死

癡撚線，一日過千萬 仲勁過LA啲歌星出歌都上唔到No1 trending

CONGRATULATION T-SERIES
YOU DID IT

咁呢個就要取決於中國多唔多人識英文!
如果多人識嘅， 而且都係鍾意外國嘢嘅， 都係會subscribe Pewdiepie

T series好多片都係得幾十萬
一個有9千幾sub既channel一條片點會得咁少veiws
相反pewd就閒閒地都4,5m

youtube不嬲都唔鐘意佢

呢幾下真係笑到停唔到

笑波子
Pewdiepie 話曬前Youtube一哥
你攞條 100萬subs都唔夠既撚屌來比

首歌又幾掂
佢出歌有冇得諗

又或者會有啱佢地心水嘅channel彈起，同埋可能整個中文YouTube 界都會有顯著嘅 Sub數增加

呢條友唔知有咩好睇
點解咁多subs

成功反cup

聽完即刻sub

全世界都知T series係刷BOT YT官方都知道 係唔理姐

Every since i was no body screaming at barrels

首歌出咗20個鐘即刻變咗April fool

t series 已經轉走youtube number 1 channel banner

係兒登屌呢個乜pwdsdfx (唔識串）預左比人圍屌
真係唔知有咩好睇

香港仲未no.1

但首歌曲好聽 詞串得嚟幾正

有幾次係就嚟俾T超嗰下其他channel shoutout 幫Pew推sub

明顯假膠啦你咁認真

叻唔切

我覺得有少少係因為情意結，好多人都由佢冇咁多Subs時一路睇住佢逐漸拋離其他channels。

同時佢所俾出黎個感覺係佢同觀眾好接近 （以前更甚），我而家間唔時先睇都記得佢住 Brighton, 有兩隻狗Edgar 同 Maya, 女朋友Marzia。好似多左個熟悉嘅人咁。

而且而家個 channel咁大都仲係stay humble ，又抵佢成功嘅

串鳩T-series 之外又咁好聽

佢隻狗好得意

一個人挑起成個國家，睇返之前屌佢既Paul’s 兄弟成堆依家連Felix 既尾燈都見唔到

Whatsup 9 year olds

雖然唔中意佢
但印度 = 垃圾
印度人種比支拿更垃圾。細路女都唔放過

邪不能勝正 T series嘅努力終於被承認

Tgay

種姓制度

中國T-series= 抖音

會唔會嬲到暗殺pewdiepie
班印度佬 可能去到人國家已經衰強姦

傻啦 即刻即刻出 Pewdiepie中譯
或者幾分鐘看完pewdiepie 片

首歌幾好聽

光速收皮lmao

In Pewdiepie we trust

Pewdiepie

又出新片串鳩Logan Paul

BroFist

please don´t kill me it´s a joke

講真如果冇咖哩佬伍應該仲係60幾M

成班on9 比人昆去訂閱 送錢比佢洗

都唔知係咪同咖哩佬兩邊夾埋

攞來推廣自己channel

做到咁大之餘仲肯講野政治不正確先係難得

Agger

印度佬應該九成sub係買 印度呢啲垃圾國家

lm

好好聽

據聞有捆綁D電話合約

傳係印度一開Google account, 就會auto sub

你睇佢D片既平均播放率就知…
成億人subscribe但係得幾十萬平均播放率

pewdiepie同felix 可以話係唔同人嚟
兩個都咁鍾意

咸左

睇番之前一個asia channel係印度做嘅街訪 咁嘅做法其實同買sub冇分別

屌 出埋香港字幕
邊個巴打

好想dl首歌落黎聽

又贏返T-series

之前pew都有講 試過搵人係印度開ac 的確唔會自動follow
但你主頁大部份都係t series啲片
而係印度t series係最大娛樂公司 有ac就follow都好正常
再加上印度呢排有平價wifi比印度仔上網

自自然多左堆人follow 成個國家咁大 1.3b人
咁既結果都唔出奇

不過老實講 兩邊都一定有刷bot

但學pew話濟 唔洗咁認真
佢都係至在全世界咁團結做鳩野

有錯請更正

去到依段有無人會覺得好大感觸

想知有邊啲多sub嘅YouTuber公開企pew嗰邊？

同埋想知有邊啲類似依首嘅曲風嘅英文歌

除咗one direction

MrBeast
H3H3
Jacksepticeye
Matpat
Markiplier
FBE
Dude perfect
Logan(唔知算唔算)
etc
基本上大嘅YouTuber公開得嘅都係支持pewds嗰邊

dude perfect都有

個字幕有錯字 巴打見到執執佢

02:31 ♪ 但係睇下 T-SERIES以前個哀樣 ♪

Spotify 上左架

終於有人見到
同埋想佢有啲中文跟返英文原汁原味
唔好直情cut咗成句

好洗腦

Ya congratulations ！it’s a celebration ！

Party allday